賣中古高達～ 平均十蚊唔駛一隻

有無巴打岩

幫推細個個時玩過

如果買可以點交收

早幾年係yahoo$500買左二百幾隻

細個都有咁多 上年丟哂

1蚊隻都唔要

正，不過零興趣

扭蛋但又唔齊就算啦